一人一個冇肥絲既post

差唔多個個post都見到佢

終於有機會快過佢做#2
on99

this

真係有機會

不過標題寫咗肥絲算唔算

唔係佢留言